正式宣佈做建造業賤過狗

正苦WFH, 工程故意唔extend
故意扮呼籲私人公司wfh但就唔直接出命令，街頭圍捕限聚就識
唔知正苦係咪想成行爆到得返1半人
不過香港行行都係做狗